屌你老母啲阿婆係咪唔識坐？

陣老人味臭都算
出街一袋二袋本身已經比你迫左佢一邊
一分鐘內不斷喺個袋搵野
又要每隔30秒就撚下枝拐杖，左右手撚來撚去
已經轉過位一次，屌你老味下個站又有個同樣嘅阿婆坐隔離

係唔係搭地鐵都要考牌？
一到清明啲廢老就出曬嚟